晨早秒回 你問我答

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走 \/

ps: 飲緊罐過期 heineken, 飲埋6 點左右瞓